拍拖拍到終日都唔開心 如何

拍咗不少年
當然都經歷唔少吵架、甚至分手
但我咁多年一直堅持
永遠就係我讓步

對方對我有嘢唔滿意
我即刻想辦法去改
我對對方有嘢唔滿意
佢就覺得點解要佢改
佢覺得冇問題 從不讓步
咁我就自己終日都好失意咁
即使直接同佢講
佢都冇咩動搖又直情唔想聽

其實拍咁多年
95%都係我讓步我就佢
漸漸佢做好多嘢都會令我唔開心
如果拍拖拍到咁
係咪即係唔夾呢

你諗下對一世都係咁

唔岩 咪唔好拍囉
男人唔係一定要有女ge

有錢就得

拍咗不少年

食慣左屎 就唔覺得臭 一係分手 ，一係繼續食屎

散啦 無謂幫人教老婆